Figure討論 (15)

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間

AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都好好多

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

上面3間同老闆，出名用料，QC差

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇大媽同邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

一切源於愛

誤中1001

留名

無架啦 係精品訂野
多數無得換/比件殘盒既你

咁算 都係問下
本來都係衰on9訂左日版

有價格差異就叫佢退錢囉

新post留名

freeing兔女郎七大罪同繪理奈咁耐都無消息

件外套可以除埋就正

lm

我屌你老母啊freeing又延期

米青fb 相簿壞既，舊野係曬頂，新既係底

無壞 係咁

2013年係頂，搵餐死

我都覺米青個相簿好垃圾

算好啦有分月份同舖頭
有d舖直接大融合

新PO LM

好似fb問題姐
有時睇睇下飛左去唔知幾時既相

LM

新post LM

快點強姦我銀包

留名等睇被兔女郎化

我屌牙
好撚靚

好怪個樣

好用唔用用綠色

正喎

閉關研究左好耐
又幾好玩

係值得咁重既

無Laffey

想要綾波
不過呢間垃圾廠真係不了

Alter淨係出個班大奶艦

幼女專業廠

竟然無人post

荔枝廠要崛起了 出咁多比堅尼

你都訂咗啦

之前隻aniplex 黑貞都係早左好多就出左老翻

但果隻崩到仆街 呢隻就咁睇唔錯
BTW 我以身試毒訂左呢隻老翻
到時上黎開下箱
利申: 有訂GSC正版

原來麻衣個身材幾3次元

壽屋黑saber 已經到貨

15/11已到

魔域搵左人黎幫手mark數

請問良心小店找左數未

籌緊旗，等等啦

好似唔錯喎轉twitter

咁早出到係咪又畀人偷左個模

隻老番槍呆又出得ok

3舊水 我都想試下
最多拆件改野

睇你開箱了

官圖無限好

有冇人報喜

已買,有晒PLAN A,B 點處置隻野

遠睇真係ok

黎到面相OK既就打算拆晒成隻野執D細節位,當首辦咁玩

隻馬同把槍我覺得會同gsc個隻無咩分別
拆咗個人落黎就好玩

當然,解決唔到既

GSC慘
比人偷模

殘次品

哥布林

哥布林
只要上完色實物冇崩 必訂

買哥布林送女人

見到隻狗屋黑saber 719 旺精

上面隻麻衣正撚到

景品黎講我覺得唔錯

新客d訂用來找踏上門既舊客數
好自為知

個樣硬係覺得差少少

d色太白
個樣太膠

差d俾隻狗咬走把弓

好彩無訂

隻牙櫻都ok 黑禮服個樣唔夠惡

你唔係想講alter隻禮服alter呀
眼鏡廠d景品邊有得同alter比
完全兩個level

唔係話比較
好彩無係灰模既情況下訂，上色先可以作準

百幾蚊我覺得屌得過

如果櫻換過第二個pose我都ok

●2018年11月→2019年1月
グッドスマイルカンパニー「加藤恵 ドレスVer.」

delay 兩個月

【ストライク・ザ・ブラッド】「煌坂紗矢華」フィギュア化決定【FOTS JAPAN】

都估到拉姆會delay

de得好

隻尼祿delay左一日 雖然唔關我事

只要係呢間野出既
點都唔會買

FOTS
等左咁耐終於有廠出紗矢華嘅膠
但點解要係垃圾FOTS

懷疑約會大作戰同噬血狂襲都俾間垃圾買起左

P5隻雙葉好似就出
冇訂有冇現

好似出左了

米青到貨了

訂左世界末霸王同母豹
冇訂雙葉

個笑容唔掂唔要

出怪盜服就要

覺得呢隻睇d

係怪盜服果隻啊

其他廠淨係會出狂三

有無巴打會另外幫figure買衫著
諗住買幾隻figure但太暴露唔適宜就咁放屋企
邊度可以買合適嘅衫
淘寶1:6兵人？

咁買黎做乜

自己影相無所謂
平時display 有屋企人想低調啲

驚撚咩
買得咸濕毒撚公仔
其實已經唔理你暴唔暴露

鍾意便服多過怪盜
但想齊隊

買啦

訂晒figma 等緊出晒

崩晒

有無人等緊邊隻figure但遲遲無消息

唔覺

冇訂
有冇現貨
想要發光版

狐仔好似今日到貨 你到時問下

咪晒埋D無謂錢
留返黎買多幾隻囡囡好過喇

情報收藏左23隻有興趣 但未開訂的
出名大廠通常要大型展覽會(WF)先會出消息

好想訂黑澤乙女2 少見嘅肉絲figure
但係個pose太暴露

所以我只係買fate

米青 15xx

差唔多... 我訂都係E個價

Deal左
隻主角figma都未開
剩係開左貓黏土人

有冇買埋杏小姐

塊面有少少崩 睇過實物圖

訂左
好彩之前冇買
鍾意紅色地台

世紀末霸王都訂左

Ver2可能修復返呢

唔會有呢D事
只係轉過隻色
再賺多轉錢

RB 隻 對魔忍莉莉安娜
上色模出左幾個月都冇消息幾時開訂

白槍淘寶老翻
岩岩到手
等下年7月拎到隻正版再比較下

細節位點
睇唔到

訂左正版

我覺得個樣算係做到
但頭髮太黃 件甲同披風都好膠..D色上得好麻麻

咁浸膠味呢

毒死

膠味反而唔算重...
我其他正版果D膠味仲勁

仲有隻大A黑貞

有90%既膠係尼祿

防到塵就得，放埋珠冇死，間中都要開黎抖氣

岩岩開左雙葉， 好正屎忽有磁石就咁放上去就得

有冇試燈
好驚壞

一直焗住耐左會出油, 定期開一開換下氣就OK

有試 , 有幾種MODE

要打機
星期六日先開黎玩

可以放埋係私服隔離

龍造寺盔甲幾時出

Already out

邊度有現貨

16號日本果邊巳經現貨了
你去fb 堆鋪頭望下 有無到貨

Native 兩隻貓 終於開訂啦
預計下年12月出荷

兩隻成4萬円,
好彩唔好露趾襪,唔係會破產

離出荷有一年比你儲錢 清舊膠回血

等咗好耐 使唔使咁貴
個樣好似有啲角度限定

理得佢係咪角度限定,等咗差唔多年半終於開訂
而家狗衝緊落去訂

係唔係冇得帶番個bra

睇圖個塊面好尖

之前果兩隻好似正D ,

但太大隻了

果兩隻訂左
唔知點擺

Native兩隻都延期未到 朝凪 五十隻馬

Native online shop 冇得combines shipping 焗比兩次運費

3000羊

其實特典版多咩？
係街到，唔方便上native個網
求巴打解答

邊隻先
通常比張角色卡你

兩隻貓

新定舊
好似都係postcard

唔該巴打

個嘴有少少怪

睇黎應該有替換面

點解做哥布林可以咁幸福

咁要睇你係邊個次元既哥布林喇

冇訂真係慘過食屎，完全見唔到現貨
得返日拍呢個option

可以選擇淘佬 或 FB GP

尋晚經過信和入左一盒

幾銀

啱啱落左order 兩隻冇得combine shipping 加埋6000羊運費

下爬整得太長

15xx

有冇巴打知native海外送貨登記香港個postcode係咩

打極佢都話我錯

Pish

香港無postcode
咪打0000

終於得左

我果隻對波出事
紅紅地好似乳暈

我果隻最靚係對波同個樣
btw 已拆散打磨準備重噴

咁好心機
我呢隻買黎度定個櫃位
等隻正版到左應該掉

100蚊賣番出去都好

度位

你咁快到手既，我個半禮拜前買盒蛋都未到

就咁都見到有溢色 景品都係100蚊
呢隻好似 要300人仔 一番賞 果堆價錢差唔多
不支持

250港紙啫

250港紙仲要比一番賞大咁多仲想點
btw 買黎都係練噴油

超世界同萌訂得過？見佢話會有機改價有d驚

仲有其他大把簡
有自己去拎 又有直送自提櫃

🤔

呢間又唔會好似鬼國咁拎唔到貨既,
不過個老細會成日無啦啦唔開鋪,有開都係遲到

本來唔覺靚所以唔買，但諗諗下齊一set會好正所以都係買左

美少女怪盜幾時出

男角買figma就算
Mona就買左黏土人
醫生都想買

性域已退款

仲係唔係佢度訂野啊

男主冇買

有買figma未開

巴打想問下點係native買野？
我見佢淨係俾填日本地址

右上角 preorder now! For oversea

唔玩figma少玩黏土人
amakuni唔出齊 我當1set無佢份

Thanks，啲死人link redirect咗我去日本store

total幾多?
兩隻

45600羊

連特典運費?

Yes

それでは、当日の展示物をご紹介致します。

原型
『アイドルマスター シンデレラガールズ』

「佐々木 千枝 パーティータイム・ゴールドVer.」

『アズールレーン』

「高雄 砂浜ラプソディVer.」（監修中）

『Fate/Grand Order』

「スカサハ 刺し穿つバニーVer.」（監修中）

『ゆるキャン△』

「志摩 リン with スクーター」（監修中）
デコマス
『アイドルマスター シンデレラガールズ』

「赤城 みりあ パーティータイム・ゴールドVer.」

「二宮 飛鳥 《偶像》のフラグメントVer.」（監修中）

『ラブライブ！スクールアイドルフェスティバル』

「高坂 穂乃果 ホワイトデー編」

「園田 海未 ホワイトデー編」

「南 ことり ホワイトデー編」

『アズールレーン』

「愛宕 真夏の行進曲Ver.」

『劇場版 デート・ア・ライブ 万由里ジャッジメント』

「時崎 狂三」

『テイルズ オブ ベルセリア』

「テイルズ オブ ベルセリア ベルベット・クラウ」（監修中）
αΩ(アルファオメガ)
『Re:ゼロから始める異世界生活』

「エミリア」（デコマス）

１１月２４日（土） 11:00～18:00（17:45最終入場）にAKIBA_SQUARE 秋葉原UDXにて開催されます『メガホビEXPO 2018 Autumn』に参加致します。

等中槍

figsoku見alter d有相？

都係之前既
未展出最新

唔敢訂兩隻貓
訂咗都唔敢放出嚟

有d假有d錢
如果去wf 但無event飛 值唔值得睇

放棄你既羞恥心

1/4個兩隻我都有訂
呢兩隻真係幾露

有冇人有玩Dd
想訂2b

太高冇位放

剩係訂左flare果隻

flare有訂
想試下玩dd
見出2b想玩下

要訂就快了
呢d野一到現貨就貴到仆街

張圖好耐了

人地要展出原型
Old news 就算喇

amakuni堆p5重係得灰模/圖

12月截
官網好似有得訂

怪盜美少女

Alter幾時先可以出一隻正裝版 雖然居家服同兔女郎都正

我老婆都出咗灰模

中左三隻

隻狂三俾我一種出油既感覺

ALTER要做這支泳裝,期待

睇灰模好有興趣，上完色就無興趣了

鬥緊快出

WF2019 冬 有無人去? 得1日....

臉太呆,團火又太膠

一模一樣不過唔同比例

一大一細

張相個角度好崩壞
有另一張近鏡影替換手的正常好多

Tony 日夜鍛鍊去取勝

奇怪的動作

放有衫出來味咪得lol
關埋房門就除衫

仲有隻1:4

但應該等到2021
一年開訂 一年出貨 延遲三個月

謀財害命呀你老母

呢隻都想買，但唔知個櫃夠唔夠高

童年女神

有冇巴打係孤仔訂咗呢三隻

訂完轉咗電話號碼，孤仔唔肯幫我轉電話號碼通知，麻煩各位巴打見到貨提提小弟

留意幾時出貨
再睇米青fb囉

其實可以留意下 米青 Facebook 到貨D post
米青 同 孤仔都係差唔多時間到貨

感謝樓上兩位巴打教路

スーパーロボット大戦X-Ω
シャッテ・ジュードヴェステン

上色冇崩一定衝

個頭好似好細
定係對奶大

波大過頭

隻奶光又delay多一個月

睇完樓上嘅圖得師匠1/4想買

今個展無新尼祿
SAFE

是日一入

敗犬

今日到貨，執完屋得閒開箱

開完個快遞箱，可以搵個靚位原盒display

好靚，連埋個底座

冇玩開偶像大師 不過呢兩隻有D中槍

佢上色上得好我唔介意佢遲

戀童癖

你到貨速度快過你執屋

佢仲有無位訓覺都成問題

攬住啲恥物訓

連埋個原盒攬

同隻私服一齊擺

未開
係咪用usb

Btw私服正過怪盜服

係usb
快開箱啦
雙重享受

唔得閒
十幾廿盒野都未開未砌

開盒唔難搞
要重新擺位先頭痛

share一個GK

P5 figma算了 無晒位

隻蝴蝶

全部都俾男人摸過曬

alter隻狂三咁嘅造型同pose loop左幾多次.....

都好過比大媽摸

大媽係女人

Gay

造型唔錯wo, 個盾新款？

打機啦

學妹

小玩figure 想問下呢間廠伏唔伏 覺得好靚 想入手
但想知會唔會係伏廠？

唔玩手機game , 係間中有睇人直播下劇情

咁你上網睇晒個故先再討論

ALTER唔伏 高質廠

Thx 咁遲下食現貨反正截左訂

咁大隻等人冇位冇愛平放
利申：訂左

實有人放 咁大隻

2020年應該會出

做神像 用黎供奉 有平收平 怕會炒者

唔係19五月？實delay?

Alter 外號 Later
十隻有八隻會Delay

黎緊隻水著黑呆都唔知幾時先有實物睇

快則一年慢則2020年都唔知有冇灰模

原來係依個，第一次見個盾正面
希望會出海外版啦

紫勝於紅

見到信和尼祿皇帝拆緊箱

月份好似啱啱到貨

終於出

唔知呢隻質素如何呢

有啲想現衝

睇唔到入面，我淨係見到個啡色大箱

5月好似已經開完 , 收工去睇下先...

尼祿

知唔知幾錢到

本身都貴
應該千45左右

月份隻現貨已被hold

不過睇過實物真係幾高質

同FLARE 果隻比, 邊隻高汁D

下個月話你知
我訂開amiami貨

咁我睇下邊隻慳位D , 冇晒位了...

咁當然係F廠慳啦
呢隻偶像坐緊一張長椅架喎

我以為你會話why not both

WHY NOT ALL

呢隻AMIAMI都話到左貨,唔知實物會有幾伏呢

邊間廠

海洋堂

偶像靚啲

不過 水滴廠D QC 麻麻 , 買左隻P5 雙子有D位見到膠水漬

異色差咁啲

估唔到alter亞絲娜日版遲遲唔出貨，好似要等到12月1先有 ，早知出街訂行版好過

隻英倫saber等到2046

大陸D行版出左好耐,係官方日版唔知做咩過曬出荷日都未見貨

有無開箱link?

貼吧那邊的圖

行版出左未？
開左隻詩乃而家又想要埋隻亞絲娜做一對
好耐無貼過相

好想快D拎到
但又唔想咁快找數

早2日已見到精品，5月賣緊。真係頂佢日版

隻野隻右腳係咪長個櫈腳所以要擺櫃邊？

係

知唔知有無現貨賣

琴日喺孤島攞嗰陣見佢有成幢

想追

原色仲好

j過幾多次figure呀

skytube啲2p色多數都唔得，炒左配色個條友啦

你咁叻你做

而家d figure，唔係r18都唔會買

樓上果幾條友做乜鳩

呢幾日天氣麻麻，火氣大
BTW 我係意原色派
我都係等ver.2出

利申：冇買ver.1

咁都有花生

想問下WF展, 張入張劵係咪可以係展場門口有得賣?

真係唔靚兼有啲怪

有冇 巴打 知道 兩盒1/6普通size 嘅膠 EMS同SAL 運費大概會差幾多
SAL大約要等幾耐先到

當佢不可脫咁睇
原色我當事係諗都唔諗就訂左
呢隻色...紅裙撞紫襪...就算冇ver1都唔多接受到

SAL 1-2星期
EMS 2-3日左右
你當2千羊同4千羊既分別
我以後就只會揀EMS既

ems好似會比以前用多1-2日時間，好似係日本郵政轉左新政策，清關時間拉長，amiami同其他網都有貼到公告

好撚嬲
我D一番賞雪露浸晒水,要同D客土下坐之餘仲要賤賣

發生咩事

有7隻雪露中左招,屌佢老母

比人掉左落海

早幾日落雨,班人扔得仲勁都未定
快手收工

唔知sal有無受影響，我最近sal都係維持2星期內

平ems一半
兩個星期內到都等得過

係咪都係郵差叔叔送

yes

sal好大機會要自己去郵局攞，大少少既件都好多時放低通知卡就算

聽日黎影相留record
希望佢影完就可以散走d貨

上面freeing下面alter

Alter 好似細膩啲？ 利申唔識野

想好d細節選alter,freeing d分模線好明顯，連我依d唔識野既都睇得好清楚

就咁睇灰模alter好D
不過freeing邊有位擺

最後一批A賞

1:4 同 1:7 一定揀細D

買ALTER

?

出亊呢一箱貨係最後一批A賞女王到貨？

入面abc賞都有

月份通知英倫SABER已到貨

屌但係我今日冇帶單係身

上埋色再討論

再望埋價錢先喇

應該同價 ，alter最近d開價都係貴到hi

咁既話
當然買Freeing

Same 現貨幾錢

我就唔擔心ALTER啲上色,擔心佢LATER幾耐就真

Freeing 只要出大技可脫
間野之前兔女郎試過幾隻玩可脫

Alter 即刻收檔

可能alter都脫得，咁咪有得比
alter都試過有可脫

當大家都係可脫
邊個大波D

就咁睇灰模,FREEING應該可脫,ALTER就唔多似
但我都係訂ALTER,FREEING就睇埋色咩料先

FREEING 會唔會整埋LIN頭同GAPGAP

呢個樣𢿋返隻1/7 立即

typemoon點會比佢整乳頭

可脫都係只限上身

typemoon 而家唔出h game 真係好可惜

當年 土狼同saber 做愛ca j左好多次

cg

牙櫻好睇d

正裝隻CSOR完全冇聲氣

你唔提起我都冇印象

Quesq 果隻
有排
灰模都未出

上次貼張圖出黎話出,到呢家模都未有

下年出灰模
再下年出貨就差唔多

FREEING佢做到好似隻美莎姐兔女郎咁樣嘅話會入

下年第一個WF 出模
第二個WF 上色

望係咁望

quesq仲慢過alter，不過就好少出荷跳票

會唔會好似隻酒吞咁先出一隻gk r水先

想知邊到有

佢好似次次都係WF賣先行GK賺一水,然後先出成品開訂

隻腳好吸引
都想追返

今個月後追左好多野
amiami既貨仲快過香港代理到

有無邊度有靚既樓梯級買，細過買落D盒玩同amiibo 放大玻璃櫃好曬位

amiami又割左我萬五蚊
心情愉快

amiami膠板陣好仆街 D大板同細板一樣價 但係大板明明插到五個角色比得一個你 要你買其他先插得曬五條友

恭喜

呢度有冇 巴打 有買掛畫
你地通常掛喺邊？

自從入咗 figure 坑 感覺上我越嚟越毒

想入figure坑但間房太細冇咩位擺

你係咪打爛門果位巴打?

留番D錢用黎買figure 好過喇

前幾個月開始迷上左買掛畫個個月都買幾幅

睇中左葵渚幅莉莉安娜
但成70X50 買返嚟唔止掛邊度好

學現視研咁掛係天花板 訓覺望住

唔擺出黎

好耐之前去日本去左軸中就鐘意左掛畫
到而家買左廿幾3十張全部冇掛收埋哂

信和個間m22p 係唔係賣流野 ？

咁係咪唔會掛衫

m樓賣流野

thx

真正既毒房係應該要有至少一個掛畫之壁

門後掛唒你掛邊?

牆囉 我門後無掛野

仲有床上個啲唔記得影

被女包圍

feel so good
前日仲換左個新等身攬枕套 不過費時影啦

仆街
Darkness Ver 愈出愈多

分身廠

SCHOOL DAYS

終於12月
焰就黎出荷，唔好delay啊

整埋隻眼發光得唔得

想知點爛法

通常都係斷手指腳指

貪平用樹脂材質嘅後果
就算本命角 想靠愛來彌補都買唔落手呢間廠出嘅膠

掛畫撚

另外一個問題係幅畫係18X
同屋企人一齊住掛一大幅咸畫出黎有D怕醜

你掛普通畫同擺figure
已經當你係咸濕死毒撚
係咪咸畫已經冇所謂

grizzrypanda新作

個樣好似怪怪地

3d 圖黎
panda d作品未見過有崩

FBI
唔同你係掛蘿莉 R18

擺figure都唔怕醜
驚咩擺18禁畫

呢一幅

原來精品開倉今日先知

想買個燈箱遲啲擺freeing
應該去邊度買

好似得景品同一堆機械人

會否太刺激了

冇撚插閪都唔算太激

陳年笨大死貨，模型同其他外國玩具多
唔知係冇人影定咩，以往pvc,土人之類都有d

以前有好多figure同rah果d都有， 而家9成清死貨

屋企有幅

掛完出黎望兩眼即刻收番埋

點解唔掛出黎
掛出黎日日望住

床頭掛緊呢幅，未撚驚過

晚晚硬住訓

你屋企人冇嘈你

無 成廿鳩幾歲人唔會嘈我啦
仲有好多卷掛畫無位擺出黎
BTW晚晚攬住R18抱枕瞓覺

第一日已經有人POST過D相,睇到無FIGURE,土人

用緊雪泉
有兩套黑獸未開

有無攬枕交流區
兩年半已經換左3次2way 枕套真係損耗品黎
初頭霸左半個床位 不過已經習慣左 去旅行個陣就好空虛

健康枕具黎，可以減低條腰既負擔

應該少人玩
玩既都係晒度

好少攬
放係床邊當有人同訓

好強大
我重未夠膽玩到等身大抱枕

樓上啲巴打好勁
有無家姐阿妹係屋企？

自己房驚閪

Rich有自己房

好彩冇
睇dna都唔會靚又煩

老豆老母唔會理
剩係問過點解咁大波好肉酸

因現實冇咁多咁大

呢D係老豆老母叻

又嚟大波肉酸論

Native果兩隻貓上官網訂/街舖訂好
官網兩隻要分開訂成6000yen運費

街鋪幾錢？

1500左右

見淘佬都有得訂，兩隻加埋都係3000
但又怕佢拖單拖到仆街

睇你邊間訂既姐

老豆話正撚到 係咪可脫

我兩隻貓 加 高宮桃華 自己係官網訂左
街舖訂 代版冇特典
淘佬怕左大陸班武功高強的速遞哥哥 同埋售後煩

最後都係決定買幅畫
到貨時老豆老母嘈先再算

考慮緊好唔好combin埋D膠一齊SAL
不過應該要等勁耐
（D膠預定五月，幅畫預定三月頭）

如果一幅畫走EMS會唔會好貴

我唔應該學識用amiami 搞到我係二次元呢個大坑入面越走越遠

一幅畫 Sal
之後過多一陣就會儲多幾樣野一齊送架啦

Ami amazon 太方便
愈買愈多

呢隻好正呀

UC

特別係追返啲舊野

巴打們知唔知呢隻有冇話delay
之前聽巴打講間廠官網好撚古惑
成日靜雞雞出post
很想快啲J

我覺得DELAY硬

但正路DELAY消息會唔會發售果個月先公佈

佢會係官網靜靜咁講

仆街ANIPLEX

STRONGER架喎

又記錯左同和服同一間TIM SOR9
咦 咁唔通STRONGER出公告都係咁陰濕

放心，stronger係直頭唔會係官網公佈，佢個網十世都唔更新一下 ，留意佢個blog同Twitter 好過

已追隨

今個月隻瑪修會唔會遲

12月12日（水）出荷
マックスファクトリー「澤村・スペンサー・英梨々」

Freeing 隻1/4 Saber 肯出未呀
就算Delay 都早D通知聲
我要留錢補尾數
BINDing 隻 桑島優子 13號出
希望有現貨

btw stronger 隻普通版盾子有無人想要
訂左無位擺
要擺之後果兩隻尼祿

凱多會唔會出POP

Native隻五十馬出貨

呢度冇人玩男人

珍

隻皇帝尼祿腳過長，依家我要搵野坐高張沙發
係咪正常?

準備找數

你經amiami?

Same

比老母讚佢靚

比老母讚隻野靚真心開心
佢對住mb ht話靚
但女女figure話點解咁大波肉酸

代佢答 係

尼痴條傻鳩話自己俾人bam咗

依隻唔大波喎

我master話係
佢每款都訂左3隻
唔怕貴運費

下 因為做生意呀

我之前試過唔記得找數,張單比AMIAMIDEL埋,都正係警告左我幾日,雖然我之後重新落返之前啲野

講緊我master個lihkg acc比人bam左

why比人bam

佢比人repost

放幾多

report 下話

按錯制

yen果個價+運費

你master有冇野想同大家講？

佢如果唔提我 我都想走數

why?

之前佢第一次油到走晒樣
呢個最新版黎

有得重油咁好

所以一見佢話油完出成品果陣
望完巳經想走數
係佢最近叫我補
再望下 似返D樣 先俾錢

有無清d既相seesee

因為開特典船嗎

係咪因為得罪左人

尼癡

尼x屋阻住聖x同娜x做生意

my master 唔小心post jor bam 圖ja

同 BINDing 隻 桑島優子 一齊出
今舖真係要捱麵包🥯

想睇

尼巴我有興趣買盾妹

ami訂了Stronger盾妹,賽車saber
手緊,有人有興趣?

散賣隻盾妹？

點contact 你？

有冇大佬入左,有啲想後追

見fb gp有人放

冇入到個GP 主要想睇下有冇咩大問題

岩岩先放工,咁巴打仲要唔要my master隻盾妹?
要既留下Tg

背脊突起左

不過好似話傳統係咁著

人生 巴都無覆我 咁麻煩你通知你 master contact 我

50馬又delay
一星期

儲到一套嘅話其實好正

有錢有位一定好正啦

條腿好正
個樣

原型師知唔知道自己做緊咩

今年拎埋隻人工智障就可以收皮了

呢度最少 成10K

堆野唔貴
香港地尺貨先貴

尺價

10K 都唔貴
巴打有米

咪玩啦，又唔係10k一隻，有幾貴呀

講緊買齊晒成套戰隊

人地 ht, dd 有d款一隻都幾k了

如果咁多隻10k又真係唔算貴

1/4 咁大隻
咁多隻擺加埋地價真係好貴

如果要跟佢呢張圖擺,個櫃起碼要米半闊

冇事拿

地價最貴

之前有個on9仔係咁叫你master喎

果個唔知乜水黎

我教徒
我比人BAM左3日,有野講要靠佢發言

歡迎尼巴重現江湖

仆你個街,AMIAMI個ORDER太大分左我做2個箱
同一時間寄但依家得一箱黎到香港
聽日得隻CCC尼祿可以開

金色果隻? 到宜家都未見到人開箱

死士先買

尼祿你又買左幾多野 ，最大果款箱都裝唔曬，有寄到出來算好架喇，amiami有公告依個星期佢地包裝部做到傻，太多野同時出荷，d單處理唔切

夾夾埋埋買左19萬羊野

金主

得2隻膠係我

唔怪得會爆箱

尼痴又要更新尼祿櫃了

黎緊應該會訂多個燈箱裝尼祿

可惜個姿勢唔得

係咁上下啦
1/6企起身都沒位放
呢個系列有波 有囉 又有腳
面相又唔似兔女郎咁唔穩定

真係同你個名一樣

上完色好似麻麻地

對眼好似怪怪地?

神速上色

個原型師食左屎？個角色左拗架

鏡像ver.

上完色好似渣渣地

隻神話尼祿.比我一種好特別既感覺
景品以上,膠品以下

skytube 霧枝 delay到1月 正常發揮

尼痴你信徒嚟幾日去咗邊？

返返入我教會入面了

[black]人格[/black]

FAILED

山口式黎講算係咁
最大問題就係條呆高飛得太高,要吹返低
同埋原畫隻右手明明係反手摸劍
隻膠就正手 (已解決)

10分滿分我比5分

真係要有愛先接受到

無愛都唔會訂啦

Fusion

岩岩老母話我晒埋d錢 仲買埋大波個d 話我係咪變態 岩岩仲買左呢隻

點解精品會開amakuni啲野二次受注/再販雙葉

冇訂紅底可以諗下訂唔訂返

下次試下買男人

係淘寶見到隻gk, 反而覺得幾好睇

但個樣樣衰

隻金色

想問淘寶買膠洗唔洗用順豐直送，定用普通集運就得?
驚俾人掉爛

之前買幾次都係用 sf集運

冇爛

原畫發佈到灰模再到上色都只是用左一個月
會唔會再等一個月就開始預訂

我買親都係大波同埋可脫
一屋都係 native skytube lechery Daiki 同 Dragontoy

一樣咁運姐 睇賣家包裝得好唔好既姐

幫襯深圳果d舖同佢講自己過嚟拎
相信有好多巴打有咁做
因為有舖頭見我地址問我洗唔洗自己過去拎
可以即場驗貨

駛鬼驗咩
買親都係全新未開封

thx
幾位巴打都係集運，咁我都直接集算

深圳邊到有專賣figure野?

咁都成千羊

係都買呢隻

毒撚水係好易cap架啦
手機膠板座都賣成千羊個

孤仔到貨係唔係會whatsapp你

有時會打電話

跪求link

屌 箱野扣關
星期一到依家都仲係係日本

關事咩,我都有箱野HOLD左係日本成個星期

我兩箱野同時出發
有一箱早兩日收到 有一箱未

係咪旺季問題 上個月開始趕機趕到隻狗咁

係掛
amiami都出左通告話會delay

我記得上個禮拜有個巴打sal 4日就到咗
差一個禮拜差咁遠

Due to recent changes to the shipment process by Japan Post, we are sorry to inform that the shipment of orders set to EMS will be delayed up to a few days longer than usual.

The result of this is that it may take up to 2-3 business day before the first status update "Posting/Collection", and an additional 1-2 business days before the package is shipped from Japan and the status updates to "Dispatch from outward office of exchange".

If you wish for speedier shipping, then we suggest choosing DHL at this time.

Please accept our apologies for any inconveniences this may cause.

我果箱就見今日到港

其實之前有睇新聞提過，因為關西個邊貨物處理能力到依家都未回復正常，所以預計左11月開始既物流旺季，東京那邊既貨運站會持續overload到過年後
清唔到關真係有可能

ikea櫃今星期到，老婆s終於有屋企住

鍾意貧乳先變態
我都鍾意大波figure，但呢隻太細粒無訂

想訂兩隻
一隻舔爆一隻收藏

C兄真有錢
我考慮左成個星期
都係決定訂
不過我系我個 wish list 刪減了兩三隻先敢訂

DEL watch list 姐,都可以直接ADD TO CART

箱野仲係係日本

我都想
一切都是錢作怪 屋企冇位擺
我要留位比 織田 套Non Virgin 戰隊
四隻1/4好食位

你個人渣 我老婆就得一個架姐
其他個D只係青梅竹馬，舊同學，義妹，女神，前女友，隔離屋黎
最憎d撚樣幾個老婆

咁佢果啲可能係前妻ssssss

橙，係咪太大箱

邊隻櫃

IKEA入塵玻璃櫃

整防塵膠條少8成塵

AMAKUNI隻杏
1月9發貨

都會整

二次落注

認真 呢隻完全唔似
我就買左Dragon Toys 拎矛個隻 黑色版

理鬼得佢樣似唔似
對波似就得啦

隻10週年初音月尾都唔知出唔出到

仆街，到我中伏，pack成咁

buyee買野有無伏？啲野平得離譜 但相又係堅野

買佐個新櫃放公仔

BAM

係咪要同巴打講88

buyee係代購黎，你計左手續費同運費未

Q-six 隻扶他兔女郎明天開訂

睇黎真係好興奮

其實佢係咪已經回應唔到

必訂 舔爆

連登唔bam會員加密

巴打幾錢入

C兄有錢人
雙入 扶他Dva

dva係有瑕疵 報goodsmile 補件
買知補過成隻比我 只欠1手1腳 同j

j 原裝有幾條唔係問題 手腳搵人用膠copy出黎

再自己噴返肉色 咁就只係用好少錢就人體練成

差唔多2萬羊，食左炒價

不知火舞真係童年回憶黎

證明大家細個都已經係咸濕仔

C兄一大個外箱入面只有一盒不知火

有4隻野人地冇影，我就仲有隻HIRM red frame

不過個箱有一半都係紙

兩萬羊算抵屌啦

你哋通常係亞馬遜同到訂figure？

我之前孤仔訂 依家格價睇 amiami 定 孤仔 平D
Native 野就上 Native online shop 訂

SAME

NATIVE 同 AMIAMI

呢排運氣奇差無比
連續三隻膠都有瑕疵
隻村主連補件都有sad
黎緊第二次本體補件送到 希望冇事

各位有經驗嘅巴打，amiami應該揀邊個送貨，我見佢有好多揀

小弟係毒撚寧願上網買 ，唔敢出街

除左dhl 其他都是垃圾

EMS都好,香港郵政暫時都未整壞過我D郵包.
想平用SAL Parcel,DHL真係無時間收件又唔想去郵局或者買勁多野先諗

佢垃圾嘅係會整爛你盒嘢 ？

其實咪送貨速度問題
想快D玩咪DHL

雅典娜同莉安娜都好正

你地都唔係毒撚黎，係真毒就會買左即刻送到屋企

冇錢嘅毒撚
樣樣都要計住計住 點買是最平

睇完堆相都想入返隻

呢隻不知火堅正
我都有隻

原來係咁，咁我又唔急嘅

Amazon 係咪普遍貴啲？

大波波

快啲出貨啦，焰啊，唔好delay啊

真係好靚，好在無玩XB2

今日6點屋企無人 聽日要去PO拎

終於到咗?

係,但應該好撚大箱,準備定個車仔先

咁即係唔急玩係唔係EMS最好 ？

DHL 係唔係可以叫佢星期六先送貨?

唔急應該SAL最平

一日就到咗 琴日仲話係日本
肯定又成個人咁高

最抵其實係AIR
不過MAX 2KG

有前有後，若隱若現

AIR仲有SIZE限,通常都用唔盡2KG實重,除非你寄磚頭

得一隻就係，啲膠都唔輕

最近EMS效率唔錯,到港個日既夜晚即刻派到,之前通常要隔一日先有得派

用開SAL，平左啲錢留去買多隻膠仲好

其實周不時平過amiami

有時你睇佢個面價好似貴啲，但係減返8%消費稅就抵返晒有餘

但只限sold and shipped by Amazon

EMS郵差係唔係會送到府上 ？

有得揀的話必定揀sal，unregistered都冇所謂

幾乎個個月寄一轉，未試過出問題，快則一個禮拜，慢都好少超過兩個禮拜

通常都係郵差叔叔會到府上一次
除非派件時冇人應門就會放張卡片落郵箱叫你自己去郵局攞

竟然有黑皮版
應該會入兩隻了 希望會有曬痕

你買得多幾次
郵差認得你
會打電話黎問有冇人

係，我add埋佢落WhatsApp

係, 個郵差會叫文職call我留人係屋企收野

笑咗

個阿叔主動whatsapp我
影埋張卡
話入左卡落信箱

咁大盒

Yezzey

Yeezy

等睇尼祿專員評測

你地次次都同一個郵差送
我次次唔同wo

趕住返工
好似有驚喜

C兄有錢人

又係五月出
我已經有兩隻預定五月出荷
三隻一齊送 到貨時嗰箱應該差不多一個人咁大

入面得一盒

入面有十盒fgo餅卡
3隻偶像尼祿
1隻ccc神話禮裝
好多都唔係我

日本amazon我見要整轉運，冇得直運香港

唔知黑皮條棒棒係咪都會係一條大黑棒

●12月20日（四）出貨
Good Smile Company「伊澤塔」JAN：4580416940412
Good Smile Company「焰」JAN：4580416940504

焰好似炒到好貴

正常
真係限定，無行貨

對上一隻官網限係咪小櫻
蟹到

小櫻有行貨

你仲有位？

幾大隻?

Available in: Jan-2019
(T)(Pre-order)Fate/Grand Order- Shielder/Mash Kyrielight Limited ver. 1/7 Complete Figure
(Pre-order)Fate/Grand Order - Shielder/Mash Kyrielight Regular Edition 1/7 Complete Figure

聽日再執

30cm*40cm

當cushion 用

想請教邊度睇壽屋figure出貨日期

thanks

快d post 多d 尼祿毒下我，我已經越買越多尼祿
但係已經無位放

仆你個街 Plum 黎既

等緊十周年初音

見到咁平想買

本體雖然 A,會唔會送到過黎果陣震到碎晒

送都唔要呢間垃圾出品

仲差三隻就一套五色戰隊

五隻加埋成皮野

其餘三個仲係白模有時間儲錢

2020 應該組隊成功

【心得】FOTS JAPAN 損壞案例 (轉貼) @綜合公仔玩具討論區 哈啦板 - 巴哈姆特

可以放埋入post頭

放工去走轉先
有無巴打現場直擊報導

買今個月新出既

係都清死貨先

有新野都收埋先啦

上面成堆pa ff 一定要清

Pa ff 都計 pvc figure

我意思pa好大好多貨
冇位罷所以清舊figure

一係佢就post 出黎有咩款
唔係 真係唔會專登去睇

Post又點
熱門野去到賣晒

鍾意多數一早買左
咁耐都唔買又有既死貨
買返黎放係屋都阻住

Post 左 咪可以有多D人有興趣
反正都係想去晒堆貨

廢事fb d人屌鬼

終於到了 屌你老母

拎開你的手指

不愧是later
娜貝延左去2月

2月有4隻膠要補

屌嬲

支槍有幾長

2月有5隻 三隻恥物
不過重點係XB2隻光

粗略估計45cm

邊三隻恥物

native + rocket boy 再加隻春梅

七海葵
Native 的是那隻

記錯sor
Quesq隻misa先岩

我除左春梅 兩隻恥物都有訂

其實佢係買兩件，平個件先計65折
夾埋成條數唔會多過8折
當然佢話包埋新貨係ok
但係問題係深水埗同11樓無幾可現貨有新野

搵朋友夾

有無Ching 買咗kizuna 1/7

已經十二月已經過了一半
Freeing 隻 1/4 Saber 仲係一啲消息都冇

訂左，到左啦咩

有新figure想買
又搵唔到

啲大陸仔已經開價2200預收焰

就係想睇下有無消息

想買咩

出個間無時間表

呢個價唔係玩呢隻

發覺手頭上淨返既單都係
惠 惠 惠

有冇網上開箱文？
搵極都唔係好覺
買左未開...

聽講好多人都中招 有sad位
關於尼祿 呢道應該召喚 尼祿巴

睇D人既開箱,好似話右手有機會中招變雞翼手

手指公係另外分件
好1睇彩數
有問題就send email

街鋪一隻現貨都見唔到

我．屌．你．老．母．啊？amiami
明明一隻一隻賣，點解你要出SET，我想要一隻咋屌你

呢D goods不嬲都1set咁賣wo
出面單個咁賣就要抽
一係搵人夾

你自己睇下先啦，amiami出左好多一個裝單賣架

訂咗 delay一月先有

我果隻就無咩問題

不過始終最靚係佢

單裝個d通常cospa出

呢隻唔知會唔會有海外版呢

已經有得訂啦

係?
我睇下先

居然唔係flare個隻

大f手功係好
但最傳神都係呢隻
qc都係上級

屌

想訂呢隻但間廠係咪伏到仆街

今日份公告gsc 超多野delay, 仲要delay 勁耐，都唔知係咪cut 咗人手

估唔到成年前訂都要delay

CG黎

大陸廠開始放新年假 好似話放到4月

放到四月咁誇 無工開邊有飯食

新年中國人不嬲唔洗食飯

佢出你先驚
新年前後d貨qc

五月算唔算新年後

原來係咁 好彩我新年會食飯

依家都算

隻1/4 Saber 又延一個月

咁遲到五月係好彩定唔好彩

有無人有興趣,想搵人夾

你唔係自己有啦咩

想食炒買隻特典版

揾人夾嘅意思係？

你要隻主體
我要件特典

咁我唔搏喇

唔叫你信徒同你夾？

之前幫佢地買晒普通版
btw 無人夾無咩所謂 最多擺兩隻係到

有冇 C兄 買過 Orca Toys D膠
這廠做工好唔好
睇中左隻艾爾莎兔女郞但怕伏

個樣咁你都岩

個樣我接受到
我最鍾意對腳

屌啊
amazon改早左發售日但delay左我到貨日
wtf我要玩焰啊

stronger 瑪修係咪delay左去1月

有冇d咩網或者link有圖？？

等陣拎自己嗰隻落黎睇睇先

無

Freeing 都有整佢隻兔女 出左灰模

對Freeing 真網襪無感
網襪我只買BINDing

1/4仲要企係到 攪唔掂

freeing咪即係binding

FREEing 唔可脫
BINDing 可脫

ブランド名
大網(オオアミ)
あみあみ

慘

原來係發現有瑕疵所以延期
角川

因為有gsc份先delay咋
如果無 一定照出貨

聽日開訂

角川雖然好多業務都好垃圾
但係出D精品類品質好高

這個可以

訂多咗有冇巴絲打肯幫手接咗佢？

等現睇清楚有無sad先買

GSC QC嚴?

郁d就send email 要補件
唔想個cost大增嘛

phat 武藏居然夠膽開依個價 ，佢對自己好有信心

第一次買?冇膠窗睇架

今期d figma,土人真係

figma仲有人買

好悶啊 今個月出得一隻 各種延期
好想俾人搶錢

愈黎愈貴

隻武藏估唔到咁貴

有張單 想問下有無師兄接手

1300啫 都係兩單

希望聽日mf 英梨梨會到，想快d開箱

屌雙翼同角川既雷姆都延期
雙翼個隻已經延左兩個月喇

淫亂神樂

呢間野 都係果個集團既公司

買黎中伏咩

唔撚係啊

勇者

係啊

想幫手都幫唔落

見官圖係好靚,好多細緻位呀
成品出到黎一樣又唔走樣嘅我又唔介意貴小小

phat 還好啦
近排果幾隻fate都無走樣
隻清姬出得幾好

思考左一日
決定二選一訂宮本武藏

買完無爛無sad可以過大海玩幾手

貧乳不了

另一隻選擇係咩

但唔覺得個面相好似差少少

D 衫 劍 係好靚 但硬係個面相好似差d

小山 d 畫無一間廠跟得到
alter csor 係我眼中都係唔似

10 月 ALTER 園田海未
11月 宮本武藏
2簡1 算

但岩岩上去望又出隻魔太郎

但呢隻alter 個面相我覺得ok 雖然嚴格黎講唔似
但係有個個味道係度
但隻武藏真係冇個味道係到 但我又覺得好難會有其他廠整隻靚武藏出黎 好糾結呀

我講緊畫師 你拎武內隻黑貞做咩啫

自膠 我get 錯左野 sor

但我個意思係隻武藏硬係爭dd

alter 隻師匠都係差d

笑撚死

屌你
Freeing快撚啲出奶光

又要破財打丁

買買買

又幾正

比條LINK黎玩劣JER仔OK?

你又入埋黎=.=

家陣系米5歡迎

開左訂未?

好正

STP D膠一定有得插玩具 繼魚雷之後就到熊仔

買左兩隻古董尼祿

有冇圖睇下

回家中

為買而買既古董

快啲到貨

Native 野去邊買好

奶光有隻figure DELAY到唔知幾時

Native Online Shop

想佢出和諧左既黑絲版得唔得

1/4 4千幾¥運費

咁都係孤仔 月份 米青 呢幾間
你訂邊隻

今個月尾

28號

開個日ac用轉運

結果都係買咗flare隻尼祿，估唔到實物好睇過官方圖
開頭睇官圖覺得塊面有d怪，但睇到實物塊面又好立體，五官突出
可能係官圖個鼻唔明顯所以覺得怪
真係無介紹錯,flare好高質

社名 株式会社フレア FLARE Co., Ltd.
代表者 代表取締役 三上 隆

社名 有限会社 アルター ALTER
代表者 三上 隆

狂三再販隻膠個價錢感覺好抵, 呢家隻隻過萬yen, 佢先7千yen

第一次覺得實物好睇過圖

武藏1300好貴呀

Nobu都有玩膠㗎咩？

你起底睇下係邊個

壽屋炮jer

想比炮jer電我

一扭今日到貨

千七羊

萬八羊啊
哥布林再另計每隻7000羊啊

我玩開假尻。。。

Native 唔可以 combine order
焗食2次運費

Figure討論(16) 一係就齊齊延期 一係就齊齊開訂 真係好難捉摸啊

開定

999